94巴絲吹水大戰之貳拾貳

各位叔叔同姨姨 我仲係貳拾貳歲咋

信唔信呢個Post到我23歲都未爆

轉番半形94啦

舊POST：
壹 -
貳 -
叁 -
肆 -
伍 -
陸 -
柒 -
捌 -
玖 -
拾 -
拾壹 -
拾貳 -
拾叁 -
拾肆 -
拾伍 -
拾陸 -
拾柒 -
拾捌 -
拾玖 -
貳拾 -
貳拾壹 -

留名..

你成日睇實個感情台架?

搵你個名咪有POST 囉..收左市

5p辣殺post

🙄

勁喎 含撚王

介紹下含過咩撚先啦

黑撚含過未?

你比佢試下

agger ching

唔洗試都知啦
出名香甜 厚肉 多汁

得閒入黎留名

到我23歲都一定未爆

我24歲都未爆

原來你93

94

我一個月一個post
咁你24點會唔爆

一個月兩個有有可能

無可能 咁一個月爆一個你都未24
點會你24都未爆

蘋果茶

唔識計數 下個POST 我就生日

狙擊你

做咩狙擊我
我想搵人傾訴

頂你仲係22

電話plan $60/hr

冇錢呀

打個二五折比你又點話

係人就唔好收錢

有故聽

有乜唔想開 講出黎等我地開心下

一言難盡 當發左場夢

有冇94group呀

冇

搶左你條女 唔好意思

好心你幾廿歲唔好咁多幻想啦.jpg

我女友Ali 冇人搶得走佢

呢到個個都係一樣既！！！（好似係）

姐我好後生

開解下我...我輸錢

抵死

咁有錢怕咩

想揀邊個

黑撚好慘

慘得過我冇人tg

我幫緊你架啦

我地好努力

就算tg黑撚都唔知講咩

咪講呢單野 不過佢應該比唔到意見你

A0點識比意見人

你係個邊留tg 講你聽

無啦啦變左5p post

係呀

好眼瞓呀幾時放lunch呀

我呢啲賣淨蔗又要食自己

我都冇人要

不過我地一齊算啦

是但一個我都冇所謂
你地傾掂數再同我講

高過我就得

你好矮啫

I love you

咁今日放工我等你喇

你又知我幾高

最多咪170

其實黑撚都係A0

路過，94jj

你好似17x咋喎

其實桃子你幾高

米8

真定假

好過170

我得154

我初戀18x

另類log d

企扶手電梯錫

我ex都係得155

蘿利控乎？

你就好啦

都話18x既鐘意矮

no 貧乳蘿莉

中意d攬落有少少肉地

幾大先唔叫貧乳

圖呢

我反而唔鐘意大 好有壓迫感

C 都好正啦

幾多C先

幾多c都係c架

44C 好冇

咁真係少少肉地咁簡單咩

柒頭一個

44c

點為之有肉地lol

有啲肉地同肥係一線之差

欣宜

我識好多大波肥妹

我連女仔都唔識多個

你個list應該可以加埋我

最大分別係人第一眼望去覺得佢係健康而唔係肥
肉係實肉而唔係肥肉

個人睇法

你都唔過海

九龍都有女架應該

上連登咪一樣

實肉 肥肥地

幾時你地變到咁幹柴烈火

好啦 咁你慢慢搵啦

我喺荔枝角

我係荃灣

呢個po差啲撮成一對情侶

冇架喇

睇下新西邊度啦

九龍灣

好不安

新東

但係。。

一條西隧搞掂啦long 咩d

咁多九西

就放工啦

拉西巴
上啦 仲等咩

仲有成粒鐘

我仲有3粒鐘

九粒鐘呀屌

放1730

你

話説我係絲打

我知呀

整果皮蒸鮑魚好冇

等放工等得好辛苦

好香好食

咁怪既個match

食過未先

佢實未食過 真係好食

未

個match真心好食
搞到我又想入三聖村食海鮮

好肚餓

我又食

病完胃口細左勁多 宜家一日一餐

一齊食好西

屯門好遠

搭巴士好快

去果頭一係飛的
一係跟屋企車

61x再轉

飛的

屋企有車

有車咪又係廢青一個

對唔住囉

垃圾

仲有十分鐘就放工

準時走

就到屋企

仲未走囉

逼地鐡中

刷下存在感

有冇人tg搵你

我冇鐵搭

我日日寫財經野寫到我唔想再掂

係咪寫升幾多點個D炸..

唔係呀我都答你唔到

新丁報到
早出黎做野, 無咩差唔多年紀既朋友同同事
開頭覺得無咩, 重覺得個人成熟左添
但係日子一耐就有種兩邊不是人既感覺

二十出頭 已經係職場
做多排就會慣

但同時又會無左後生仔果種火

係
個火熄晒, 咩都唔敢試, 明明知道宜家重未係修心養性定落黎嘅時候

我同你差唔多 但反而宜家玩得仲多左

我係

有錢人無得同我地呢D窮撚比

又係時候訓覺去迎接新一天既工作

早晨

早晨
已經起左第一份貨

入老細房開會

我睇錯左

早晨

做完gym返工好

咩人諗咩野

星期五鳥
呢個post又會冷清3日

一定會

成班偽毒

可恥

話你呀 放假開房

企鵝巴這幾天還好嗎

騰訊跌到pk

JOIN?

開房不了

咁爆囉

我又join

爆你個間

好熱啊.岩岩食燒賣叫少少辣油.
條油落到成兜係 辣撚死我

渣ga

落豉油咪算

去食野一齊

幾時呀？

響鐘點人數

睇下今個星期六日會唔會流post

我先

1

牛我大把啦成日騎出西鐵既

而家

佢應該訓左

Weak

唔知點解個人個唔撚想訓咁

唔好訓啦

又係起身番工嘅時候

求黑撚被無視後的心理創傷表面面積

單位用km2得唔得

攰咪訓囉

[/quote]

[/quote]
有錢

有錢 [/quote]

好多偽毒呀

你咪係

係鬼 冇街出

開親正經post冇人理

咩post

幫人作歌

作歌咁勁

唔勁 仲未係好成熟所以要練多啲

作埋詞？

唔識作詞 中文好咋

無街出既你都係偽毒 改變唔到

已經日日番工要同人逼
放假我想留係屋企
放過我

我係真毒

真係偽毒

係屋企好爽

你咪係囉

偽毒可恥

岩呀 琴日有fd約我今晚飲通宵 我覆都唔想覆佢

可唔可以叫我

成班仔 會溶左你

你係到ok?

你係到溶左佢ok?

我溶左你ok?

我溶哂你地兩個

我溶左佢先到你溶我ok?

好混亂
飲酒我都想

自從我上次飲到斷左片之後 我變到好少飲

係屋企飲啤酒算唔算

啤酒好難醉

點解飲咁多

果晚成班話品酒嘛 成十幾支vodka whisky係檯 要一晚清曬佢
飲到我有知覺果陣 我已經訓左係地下 旁邊有個兜 我嘔左勁多

去啲pub飲

pub定bar先 好似唔同

一樣姐

飲火酒啦你試下

直接啪酒精

你飲左先

因間真係比人溶左

咪係
要人執屍都唔好啦
唔小心仆左出街炒車又係

轉個頭唔見左佢都知咩事

巴打ok?

come

星期六日冇出過門口既揮揮手

又慳左兩日 0洗貴

今日廢左成日

唔係我黎

唉 聽日又番工

射波啦

射咪又係冇野做

買咩先

有性趣ipad 耳機果d

究竟射唔射波好

頭痛最好

94巴路過

仲唔訓？

我食緊碗仔翅豬腸粉 魚蛋 魷魚so

痴線 仲heavy過我
你係咪連登講果種肥婆

有乜有bt既戲好睇.

呢排冇睇戲

我隻貓沖涼跟出跟入

仲未睇蜘蛛俠

我都未

好撚好睇

OK啦...我睇3d 眼都花

約唔到師妹陪我睇

上左咁耐..正路都同人睇左啦..
約佢睇第d 囉

今個post推得好快

你兩個唔洗返工咩 仲唔訓？

比你發現左. 我聽日禁幾下制就有錢嫁喇

返埋聽日放假

你就好 可唔可以教下我

Gel左醒神啲睇落

又放！？

無我份既

我又唔洗見人既份工 冇動力gel

Pt呀

見我

玩期指囉..輸下錢先..

做咩唔搵ft

食宵夜啦你

我好樣衰架

因為知你要返

就轉架喇

我都好樣衰

keep住有人追點會樣衰

樣衰都會有

咁識講野

大家唔洗聽佢9up

佢好靚女 大家唔好信佢

自行幻想cat girl

係囉 我都覺

一諗起佢個樣就係嘔返岩岩啲一丁麵出黎

你幾時見過我

桃子 不如我地交換tg

歧視肥人

pmed

訓陣先 一陣起身同老細講唔舒服

早抖奶西

早抖 我同FD 玩LOL

過多兩日可唔可以開新post呢

幾條友傾都OK快..財經台一日爆

係咁講無聊野好快就爆

已射

搞到我都想射

我都想

我第一時間諗既係射子孫 再諗先發覺係射波

[/quo

好眼訓呀

返工

叫奶西養你啦

人地有人追架啦

個post 推得咁快

打情罵俏係推得快d

落街睇醫生先

撕巴打三世 搭𨋢㩒錯制

睇醫生幾錢

$0 有醫療卡

做咩 ？

屌 我公司醫療卡簡直辣殺

我果張好多間
個醫生話我喉嚨發炎 做乜鳩

笑左

真係病埋

難分真與假

冇事啵我

醫生都知你咩料la，是但up 比張假紙你

我當堂打左個突

點變態法

自己戴個假髮咪算囉

哭

哭咩 定唉

兩樣都冇

又哭又唉

冇樣但keep住有人追 即係有錢女

唔好信佢講野 其實樣樣都有

頂咩 3樣都唔係呀

有你屎忽

桃子女神

叫我呢啲肥婆情何以堪

今日又自己一個食乜春好

我都係肥婆 唔好信佢講野

你琴晚先話自己唔係肥婆

返屋企食慳錢

咁都信

屋企今日冇飯食

原來係欺騙我信任

我聽日都冇

倒瀉水搞到個kb 壞左

買過個～～～～

日日都食自己

今晚問個19細佬拎個，佢好撚多kb

搵個中間點可以諗諗

北角

你係今日 我係聽日啵

快啲自貼 究竟你係咪肥婆

聽日都冇

我貼唔貼都係肥婆

我唔信

桃子咁多人追

佢一定係又肥又矮都多人追

騎兵

要潛下水

潛唔潛都繼續追擊

我都想做Angela yuen

好正..你有佢一半都ok

好空虛阿...

係咁架啦

我fd同佢做過莊員 話佢係大力士黎

好寂寞 好凍

1%都冇

左右手？

我真係有女朋友...

屌pccw pccw 係咁斷線

垃撚圾

你有兩個女朋友架

一腳有兩船

賤男人

個班佬有老婆都叫雞la

你同佢地係唔同架

推得咁快

聽朝又要開post

我唔要

宜家先上水 咁多女溝

你多人追時 人地都多女溝架

叫雞就不了

睇下啲文言文

留名

咁夜留名

好熱阿

我唔會出門口

今日決定全日係office

辣殺廢青

日日返工都係全日stay office

幾時教我投資

咁lunch呢？

帶左飯

自己拎幾皮出黎玩下就得嫁喇

成副身家就係得幾皮

咁草下先

今日睇Anna belle

我淆

過黎cwb 一齊睇

不了，比錢嚇自己

又同爸打睇

又有仔食

串到你

咁我不如重注猁對家算

呢度得我一個冇人要

你有師妹

不堪入目既師妹

咁左右手囉

對得多都悶啦

幫佢扮下靚囉

《我將一位宅女變成女神，然後再將自己變成佢隻兵》

比條女你都只會咁

究竟個post 發生咩事

嫌棄喎
女朋友仲要揀黎揀去

9UP 吹水..推快D

女仔朋友睇

SHESHE

有D要求啫 咁又唔得

唔會 好專一

咁你要邊個想要咩你講喇

介紹啦

洗唔洗加個仔入黎

下次約睇戲早講啦..我包場

企鵝,不如我地JOIN佢地 4人行

唔好搞我..岩岩收市比趺到差D流血,無晒心情
我對桃子無興趣

94post女神都唔岩你心水

我要99 00 女神阿..

話唔定桃子心態都同99 00一樣呢

交比你..我壞男人 要去呃細路

都唔細啦99年18歲架喇

18歲 玩埋校服

咁幾多歲都可以玩校服既... 當年未玩過

玩過 好正

黑撚準備開post 慶生，94 第23個post

食完啦

齋食飯 同糖水

可能人地對你都有意思呢

你地講野咁變態既

已經好正路..

黑撚開po la